蓋世寶靚得來沒有雞味，十分難得

個人意見

沒有雞味的雞有人叫嗎

我叫 我叫

你叫，我叫，呀伯叫

小妹對你笑一笑

遇上知音人